多謝示威者逼令政府還富於民

支持繼續上街抗爭，著數陸續有來，粒糖越來越大，越來越多
8月18 維園見

學生成功爭取紓困措施

屌你老母派俾錢俾幼稚園都唔派俾打工仔 你老母臭波真係食撚屎啦

都無派錢

即係要繼續上街

唔係啊化? 咁撚少錢, 比乞衣都唔止啦. 每人每月最少港元十萬啦! 財政屍重作方案